偽勇武？其實你地想點

前線嘅就咁走？？
有冇搞撚柒錯啊

背住呢位義士嘅你地對得住佢？
講好咗要救人
點解一個人都冇

每次拉廿幾個 遲早無晒前線
成個運動真係等收皮

唔敢打狗

又唔救人 屌

以後唔會去荃葵青

對唔住

上面幾位做乜唔上前線?

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

KEYBOARD 勇武?

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

因為呢度唔係黃大仙。

唉

最慘係退嗰陣硬係有人講:停啦，前面唔夠人！

大佬，前面就係要中後嘅人散先走到呀

大量人留守唔走係因為不嬲對峙開

如果以後齊人就沖
我敢講以後冇唔沖既人留守

上得前線應該要有心理準備
唔係啲狗一進就退
我知好難 但如果突破唔到寧願唔好上前線
一齊入機場做和理非好過

好心酸

開post同屌鳩前線果啲人
你地今日有冇行過出黎上去前線睇睇發生緊咩事？
如果冇既就唔該收皮啦屌你老母
得個講字？
我夠識屌鳩你坐屋企啦
你唔勇武咪出黎做哨囉
好多人來回跑就係報緊最新資訊俾前線聽發生緊咩事
你就坐係到睇直播望住個tg group黎屌
咁中意屌咪落去前線屌鳩人做咩唔救人囉
屌撚晒你地全部冷氣軍師
不過sorry 你地根本唔係軍師
因為你地乜野都冇幫過手
只係一班食花生既柒頭
屌你老母臭閪

唉... 無勇氣 真係害死手足...

尋日九龍灣果班幾L勇 救返幾個

我喺最前 你喺邊？

屌

冇決心就早D走好過

就係成日分 勇武 和理非
所以咪有一班不甘做和理非既偽勇武
冇能力又迫係中前排 速龍一衝頭也不回掉頭走 冇諗過隔離係手足
淨係諗住自己走得甩 下次就有得繼續玩

人地上左前線都唔一定係依個位啦
你又知人地無上?
雖然可能真係唔係
但咪撚以人地開POST或者回覆=唔係前線為前設

之前共識左見水炮車就退，做咩依家係到馬後炮？
我覺得唔好只係睇相咁表面，相前面仲有2排防暴同水炮車係到架。手足驚都無可厚非

對面咁多人
走咗先再撚
係必須

笑撚咗
洗唔撚洗我聽日打撚埋卡上嚟先畀開po啊
冷你老母臭閪啊我
食撚咗幾多tg 要同你報告啊？
我而家係屌柒你地班人齋走唔救人
你同我講來回跑，叫人做哨？

你地唔柒夠薑 無個覺醒係一個都不能少嘅
好簡單
你不如行返後少少
真係唔該 唔好速龍嚟就一支箭飛走

推

同一張相做乜同一論調又開咁多次POST

咪話左成班分化撚拎住張相搞分化
已經block撚晒

係啊係啊 我係分化撚啊
咁你咪睇下邊個開po先囉
我無睇到公海啲po就推我錯

我叫你地以後唔好留低啲手足又係錯？
咁不如你地自已玩起路障算啦
反正你地唔會理啲手足

後面有百幾個防暴有埋水炮車，
根本係無可能反攻。

難聽啲講
除左黃大仙 在坐各位都係癈柴

叫你救人 幫人解圍 唔係反攻

你知唔知呢張相另一面係百幾二百防暴追緊上黎？

pish

做法不完美，但可接受，要改善。

不要惡意指責，大家共同進步

Push

不完美真係可以改善下
希望大家唔好再驚狗
惡過佢地就可以救返手足

救人都要睇情況 如果搞到更多人被拉就唔值得
比人拉嗰位手足都唔會想咁